估下咩黎？

閪窿

樓主開腦俯視圖

吉嘅？

屌你老母留名

下世小心d

耳仔

係咪鼻哥窿

係